g903 vs g pro wireless

黎緊想換mouses，睇緊邊隻好，一定要無線

鐘意輕就Pro wireless

鐘意重少少就g903

BTW g903 依家算唔算唔算out out地？

無線旗艦款點會out

用緊g pro wireless用個月都未叉過電 今朝見得返一格先順手叉下

成個月

舊電有冇咁誇張
搞到想買

根本唔洗買佢個powerplay

真係好勁呀粒電

G Pro Wireless啦 903個傻閪shape狗也不屌

g903有hero版先買啦

G pro wireless

HERO 同普通有咩分別?

G Pro wireless

hero sensor dpi可以上到16000 同聲稱慳電啲

呢隻諗唔諗得過？

push

你要無線真係得logitech 唔使諗其他

g pro wireless値唔値成千二蚊?

從來未叉過
用緊g pro wireless+powerplay

有米

903 都900 蚊, 唔差在多 300 買個最新\
仲要輕咁多

如果香港買嫌貴咪等外國網節日特價

都係原本張mousepad好用啲